{
  "id": 1092029305,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.444226265,48.2734031677,14.444226265,48.2734031677",
    "geom:latitude":48.273403,
    "geom:longitude":14.444226,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bergg 2",
    "sg:city":"St. Georgen an der Gusen",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Retail",
            "subcategory":"Event Space",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4372 372300",
    "sg:postcode":"4222",
    "sg:province":"Ober\u00f6sterreich",
    "sg:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Wgzqma9U9vR7VBMhrkZGw_48.273403_14.444226@1306268260"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473897700,
    "wof:geomhash":"05f2325866e2e2d74039ffad3c179329",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092029305,
    "wof:lastmodified":1473897700,
    "wof:name":"Danner Eva",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ]
},
  "bbox": [
    14.444226265,
    48.2734031677,
    14.444226265,
    48.2734031677
],
  "geometry": {"coordinates":[14.444226265,48.2734031677],"type":"Point"}
}