{
  "id": 1092224647,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"D\u00fcrn 2 Sulz-R\u00f6this Vorarlberg 6832",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"6832",
    "addr:street":"Duern",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.6658267975,47.2794189453,9.6658267975,47.2794189453",
    "geom:latitude":47.279419,
    "geom:longitude":9.665827,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"D\u00fcrn 2",
    "sg:city":"Sulz-R\u00f6this",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Technische B\u00c3\u00bcros / Ingenieurb\u00c3\u00bcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4355 22418960",
    "sg:postcode":"6832",
    "sg:province":"Vorarlberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681649,
        102191581,
        1108838093,
        85632785,
        101827457,
        102049725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2yX7BluhvyEc36HaHWqEHw_47.279419_9.665827@1306268288"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473906599,
    "wof:geomhash":"1c8c9d2966ce0d967df122db53de5f4c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049725,
            "localadmin_id":1108838093,
            "locality_id":101827457,
            "region_id":85681649,
            "venue_id":1092224647
        }
    ],
    "wof:id":1092224647,
    "wof:lastmodified":1496901926,
    "wof:name":"Na\u00dfwetter Peter Ing",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.6658267975,
    47.2794189453,
    9.6658267975,
    47.2794189453
],
  "geometry": {"coordinates":[9.6658267975,47.2794189453],"type":"Point"}
}