{
  "id": 1092456185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"15.3503952026,47.1348075867,15.3503952026,47.1348075867",
    "geom:latitude":47.134808,
    "geom:longitude":15.350395,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kirchpl 5",
    "sg:city":"Gratkorn",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4331 2425370",
    "sg:postcode":"8101",
    "sg:province":"Steiermark",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681687,
        85632785,
        85898567,
        102049741
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4HF7m6CH08XwrIA6FAvV1k_47.134808_15.350395@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917105,
    "wof:geomhash":"382aa88f97c3fe84077db4502fb17809",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049741,
            "neighbourhood_id":85898567,
            "region_id":85681687,
            "venue_id":1092456185
        }
    ],
    "wof:id":1092456185,
    "wof:lastmodified":1473917105,
    "wof:name":"Fu\u00dfpflege Waltraud Spedel - Kilzer",
    "wof:parent_id":85898567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.3503952026,
    47.1348075867,
    15.3503952026,
    47.1348075867
],
  "geometry": {"coordinates":[15.3503952026,47.1348075867],"type":"Point"}
}