{
  "id": 1091806921,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Reutte Tirol 6600",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"6600",
    "addr:street":"Tirol",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"10.6724328995,47.5323944092,10.6724328995,47.5323944092",
    "geom:latitude":47.532394,
    "geom:longitude":10.672433,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:city":"Reutte",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Schutzh\u00c3\u00bctten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 5677 8457",
    "sg:postcode":"6600",
    "sg:province":"Tirol",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681661,
        102191581,
        1108837757,
        85632785,
        102049745
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6h6Wd1eqoAkomuxnG0bRCw_47.532394_10.672433@1306268242"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473887758,
    "wof:geomhash":"8ab603542e1c023bbb90ab8f75029cc1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049745,
            "localadmin_id":1108837757,
            "locality_id":-1,
            "region_id":85681661,
            "venue_id":1091806921
        }
    ],
    "wof:id":1091806921,
    "wof:lastmodified":1496899871,
    "wof:name":"Otto-Mayr-H\u00fctte - Allg\u00e4uer Alpen - P\u00e4chter Kerle Walter",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.6724328995,
    47.5323944092,
    10.6724328995,
    47.5323944092
],
  "geometry": {"coordinates":[10.6724328995,47.5323944092],"type":"Point"}
}