{
  "id": 1092455365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-79.3852615356,41.2145881653,-79.3852615356,41.2145881653",
    "geom:latitude":41.214588,
    "geom:longitude":-79.385262,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wiener Str 2",
    "sg:city":"P\u00f6chlarn",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4366 44454635",
    "sg:postcode":"3380",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3r41uJQ7C9hDWgCKQrtPHT_41.214588_-79.385262@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917065,
    "wof:geomhash":"c9b3b33093cc82f72d64ad294c755052",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455365,
    "wof:lastmodified":1473917065,
    "wof:name":"Br\u00fcckler Barbara",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -79.3852615356,
    41.2145881653,
    -79.3852615356,
    41.2145881653
],
  "geometry": {"coordinates":[-79.38526153559999,41.2145881653],"type":"Point"}
}