{
  "id": 1092029295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"13.1563901901,48.1188697815,13.1563901901,48.1188697815",
    "geom:latitude":48.11887,
    "geom:longitude":13.15639,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Imserm\u00fchlesdlg 7/1",
    "sg:city":"Schalchen",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Retail",
            "subcategory":"Event Space",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4366 41114207",
    "sg:postcode":"5231",
    "sg:province":"Ober\u00f6sterreich",
    "sg:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_173kdT6zGwujOU7EADryAR_48.118870_13.156390@1306268260"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473897700,
    "wof:geomhash":"ea3441d5f31d103cafa03ed0a0ee3ae5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092029295,
    "wof:lastmodified":1473897700,
    "wof:name":"Carisma Hand & Nagelkosmetik Kerstin Veronesi",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ]
},
  "bbox": [
    13.1563901901,
    48.1188697815,
    13.1563901901,
    48.1188697815
],
  "geometry": {"coordinates":[13.1563901901,48.1188697815],"type":"Point"}
}