{
  "id": 1092455787,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Hauptpl 3-5 Hofstetten Nieder\u00f6sterreich 3202",
    "addr:housenumber":"3-5",
    "addr:postcode":"3202",
    "addr:street":"Hauptpl",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.4798202515,48.0778617859,15.4798202515,48.0778617859",
    "geom:latitude":48.077862,
    "geom:longitude":15.47982,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hauptpl 3-5",
    "sg:city":"Hofstetten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 2723 8869",
    "sg:postcode":"3202",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681671,
        102191581,
        1108836715,
        85632785,
        102049869
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7KimoJgtmW9QuVlS78PYN5_48.077862_15.479820@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917080,
    "wof:geomhash":"878db43c13c3cffec4f3aa84a734f2eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049869,
            "localadmin_id":1108836715,
            "locality_id":-1,
            "region_id":85681671,
            "venue_id":1092455787
        }
    ],
    "wof:id":1092455787,
    "wof:lastmodified":1496892471,
    "wof:name":"Luger Barbara",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.4798202515,
    48.0778617859,
    15.4798202515,
    48.0778617859
],
  "geometry": {"coordinates":[15.4798202515,48.0778617859],"type":"Point"}
}