{
  "id": 1092026521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Werthenaustr 26 Villach K\u00e4rnten 9500",
    "addr:housenumber":"26",
    "addr:postcode":"9500",
    "addr:street":"Werthenaustr;Kaernten",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.8306007385,46.6125679016,13.8306007385,46.6125679016",
    "geom:latitude":46.612568,
    "geom:longitude":13.830601,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Werthenaustr 26",
    "sg:city":"Villach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4342 42575710",
    "sg:postcode":"9500",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85898269,
        102191581,
        1108838145,
        85632785,
        101748057,
        102049673,
        85681655
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2xYbvhZ06VPJvNdsobDkTq_46.612568_13.830601@1306268260"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473897580,
    "wof:geomhash":"8b9d353e6c764d9a61a7ad3406c1fc61",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049673,
            "localadmin_id":1108838145,
            "locality_id":101748057,
            "neighbourhood_id":85898269,
            "region_id":85681655,
            "venue_id":1092026521
        }
    ],
    "wof:id":1092026521,
    "wof:lastmodified":1496906131,
    "wof:name":"Stra\u00dfenmeisterei Villach Nord u S\u00fcd - Stra\u00dfenbauamt Villach - Bauhof",
    "wof:parent_id":85898269,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.8306007385,
    46.6125679016,
    13.8306007385,
    46.6125679016
],
  "geometry": {"coordinates":[13.8306007385,46.6125679016],"type":"Point"}
}