{
  "id": 1092034945,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"B\u00e4ckerteichstr 8 Velden am W\u00f6rther See K\u00e4rnten 9220",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"9220",
    "addr:street":"Baeckerteichstr;Kaernten",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.0386590958,46.6112594604,14.0386590958,46.6112594604",
    "geom:latitude":46.611259,
    "geom:longitude":14.038659,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00e4ckerteichstr 8",
    "sg:city":"Velden am W\u00f6rther See",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Hauptschulen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4342 7422770",
    "sg:postcode":"9220",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681655,
        102191581,
        1108838359,
        85632785,
        101790111,
        102049683
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4f0JkjndatbtPQL9nZbaNa_46.611259_14.038659@1306268261"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473897928,
    "wof:geomhash":"d2ff10f4f82ffc2d5bc22e760e335713",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049683,
            "localadmin_id":1108838359,
            "locality_id":101790111,
            "region_id":85681655,
            "venue_id":1092034945
        }
    ],
    "wof:id":1092034945,
    "wof:lastmodified":1496907518,
    "wof:name":"Hauptschule Velden",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0386590958,
    46.6112594604,
    14.0386590958,
    46.6112594604
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0386590958,46.6112594604],"type":"Point"}
}