{
  "id": 1092106199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"G\u00f6riacher Str 24 Velden am W\u00f6rther See K\u00e4rnten 9220",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"9220",
    "addr:street":"Str 24;Kaernten",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.0429868698,46.6151618958,14.0429868698,46.6151618958",
    "geom:latitude":46.615162,
    "geom:longitude":14.042987,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G\u00f6riacher Str 24",
    "sg:city":"Velden am W\u00f6rther See",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00c3\u00a4rtnereien",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4342 743234",
    "sg:postcode":"9220",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681655,
        102191581,
        1108838359,
        85632785,
        101790111,
        102049683
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7VIbNLJJZCJ75e6EhbUik5_46.615162_14.042987@1306268271"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473901114,
    "wof:geomhash":"25633d782a3732876b0ce0d0d285ab39",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049683,
            "localadmin_id":1108838359,
            "locality_id":101790111,
            "region_id":85681655,
            "venue_id":1092106199
        }
    ],
    "wof:id":1092106199,
    "wof:lastmodified":1496907532,
    "wof:name":"Pichler-Koban Heidelinde",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0429868698,
    46.6151618958,
    14.0429868698,
    46.6151618958
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0429868698,46.6151618958],"type":"Point"}
}