{
  "id": 1092456113,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Edith Stein-Weg 3 Innsbruck Tirol 6020",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"6020",
    "addr:street":"Stein-Weg;Tirol",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.398018837,47.2601661682,11.398018837,47.2601661682",
    "geom:latitude":47.260166,
    "geom:longitude":11.398019,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Edith Stein-Weg 3",
    "sg:city":"Innsbruck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 512 575927",
    "sg:postcode":"6020",
    "sg:province":"Tirol",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85898613,
        102191581,
        1108837687,
        85632785,
        101748061,
        102049723,
        85681661
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2RvHLuPfAszlTZ8ZxkAF7v_47.260166_11.398019@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917100,
    "wof:geomhash":"ab5b38b3a8402f6a7ab9869da9a121f8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049723,
            "localadmin_id":1108837687,
            "locality_id":101748061,
            "neighbourhood_id":85898613,
            "region_id":85681661,
            "venue_id":1092456113
        }
    ],
    "wof:id":1092456113,
    "wof:lastmodified":1496899358,
    "wof:name":"Weingartner Peter",
    "wof:parent_id":85898613,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.398018837,
    47.2601661682,
    11.398018837,
    47.2601661682
],
  "geometry": {"coordinates":[11.398018837,47.2601661682],"type":"Point"}
}