{
  "id": 1091976209,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Emil-Kraft-G 11/8 Baden Nieder\u00f6sterreich 2500",
    "addr:housenumber":"11 / 8",
    "addr:postcode":"2500",
    "addr:street":"Emil-Kraft-G;Niederoesterreich",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"16.2527217865,48.0108375549,16.2527217865,48.0108375549",
    "geom:latitude":48.010838,
    "geom:longitude":16.252722,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Emil-Kraft-G 11/8",
    "sg:city":"Baden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Immobilienmakler",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4322 52254440",
    "sg:postcode":"2500",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681671,
        102191581,
        85632785,
        101833201,
        102049829,
        85898329
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5OVYI9YyN5bpt9wL1Gc2Tk_48.010838_16.252722@1306268252"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473895505,
    "wof:geomhash":"907797408dc254d9b821b9eced57487d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049829,
            "locality_id":101833201,
            "neighbourhood_id":85898329,
            "region_id":85681671,
            "venue_id":1091976209
        }
    ],
    "wof:id":1091976209,
    "wof:lastmodified":1473984670,
    "wof:name":"Firstclass Realit\u00e4ten GmbH - Vertriebsb\u00fcro Wien/N\u00f6 - Martin Melcher",
    "wof:parent_id":85898329,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.2527217865,
    48.0108375549,
    16.2527217865,
    48.0108375549
],
  "geometry": {"coordinates":[16.2527217865,48.0108375549],"type":"Point"}
}