{
  "id": 1092029669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"15.596198082,48.4105796814,15.596198082,48.4105796814",
    "geom:latitude":48.41058,
    "geom:longitude":15.596198,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schmidg 13",
    "sg:city":"Krems an der Donau",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Retail",
            "subcategory":"Event Space",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4327 32831274",
    "sg:postcode":"3500",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "sg:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681671,
        102191581,
        85632785,
        101833275,
        102049885,
        85898327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6yjCMQJGvR5rH2i6BoGzg3_48.410580_15.596198@1306268260"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473897714,
    "wof:geomhash":"807f06e501fe2cc5ca8736656b312075",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049885,
            "locality_id":101833275,
            "neighbourhood_id":85898327,
            "region_id":85681671,
            "venue_id":1092029669
        }
    ],
    "wof:id":1092029669,
    "wof:lastmodified":1473897714,
    "wof:name":"Scheichl Franz",
    "wof:parent_id":85898327,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ]
},
  "bbox": [
    15.596198082,
    48.4105796814,
    15.596198082,
    48.4105796814
],
  "geometry": {"coordinates":[15.596198082,48.4105796814],"type":"Point"}
}