{
  "id": 1092387887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"13.0493898392,47.8066749573,13.0493898392,47.8066749573",
    "geom:latitude":47.806675,
    "geom:longitude":13.04939,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Auerspergstr 42",
    "sg:city":"Salzburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Politische Parteien",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 662 877595",
    "sg:postcode":"5020",
    "sg:province":"Salzburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681681,
        102191581,
        85632785,
        101748065,
        102049779,
        85898515
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2rSd56t8eHX01HaESRnyOv_47.806675_13.049390@1306268311"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473913846,
    "wof:geomhash":"7c33391be737ea7af7f06dc71c0b77b9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049779,
            "locality_id":101748065,
            "neighbourhood_id":85898515,
            "region_id":85681681,
            "venue_id":1092387887
        }
    ],
    "wof:id":1092387887,
    "wof:lastmodified":1473913846,
    "wof:name":"B\u00fcrgerb\u00fcro Nationalrat Stefan Pr\u00e4hauser Wahlkreisb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85898515,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.0493898392,
    47.8066749573,
    13.0493898392,
    47.8066749573
],
  "geometry": {"coordinates":[13.0493898392,47.8066749573],"type":"Point"}
}