{
  "id": 1092455411,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Hauptstr 60 Radenthein K\u00e4rnten 9545",
    "addr:housenumber":"60",
    "addr:postcode":"9545",
    "addr:street":"Hauptstr;Kaernten",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.7000112534,46.7996330261,13.7000112534,46.7996330261",
    "geom:latitude":46.799633,
    "geom:longitude":13.700011,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hauptstr 60",
    "sg:city":"Radenthein",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4342 4629222",
    "sg:postcode":"9545",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681655,
        102191581,
        1108838289,
        85632785,
        101790149,
        102049701
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4pBGRGpajHjvjGJKROFd7z_46.799633_13.700011@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917066,
    "wof:geomhash":"fe07d39c82320d869415220b0f573bd9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049701,
            "localadmin_id":1108838289,
            "locality_id":101790149,
            "region_id":85681655,
            "venue_id":1092455411
        }
    ],
    "wof:id":1092455411,
    "wof:lastmodified":1496907025,
    "wof:name":"Else Kosmetik",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.7000112534,
    46.7996330261,
    13.7000112534,
    46.7996330261
],
  "geometry": {"coordinates":[13.7000112534,46.7996330261],"type":"Point"}
}