{
  "id": 1092017455,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"W\u00e4hringer G\u00fcrtel 102/4 Wien Wien 1090",
    "addr:housenumber":"102 / 4",
    "addr:postcode":"1090",
    "addr:street":"",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"16.351474762,48.2234115601,16.351474762,48.2234115601",
    "geom:latitude":48.223412,
    "geom:longitude":16.351475,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"W\u00e4hringer G\u00fcrtel 102/4",
    "sg:city":"Wien",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Nachhilfe U Lernbetreuung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 1 9582179",
    "sg:postcode":"1090",
    "sg:province":"Wien",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681667,
        102191581,
        85632785,
        101748073,
        102049859,
        85898633
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1kqjvJ2iO5f59zLvYQi8iL_48.223412_16.351475@1306268258"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473897244,
    "wof:geomhash":"940d0cf528c467e6239c7869f0f407c8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049859,
            "locality_id":101748073,
            "neighbourhood_id":85898633,
            "region_id":85681667,
            "venue_id":1092017455
        }
    ],
    "wof:id":1092017455,
    "wof:lastmodified":1473984352,
    "wof:name":"Privatinstitut f Legasthenie und Lernf\u00f6rderung Friedrich \u00d6hler & Lederm\u00fcller OEG",
    "wof:parent_id":85898633,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.351474762,
    48.2234115601,
    16.351474762,
    48.2234115601
],
  "geometry": {"coordinates":[16.351474762,48.2234115601],"type":"Point"}
}