{
  "id": 1092456093,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"16.3409442902,48.2006149292,16.3409442902,48.2006149292",
    "geom:latitude":48.200615,
    "geom:longitude":16.340944,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kaiserstr 38",
    "sg:city":"Wien",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4315 235208",
    "sg:postcode":"1070",
    "sg:province":"Wien",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681667,
        102191581,
        85632785,
        101748073,
        102049859,
        85898711
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1bFlTZfrZho9HrYrK0w9bA_48.200615_16.340944@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917099,
    "wof:geomhash":"3a73404cd4f76936700bbae2a5b24d6e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049859,
            "locality_id":101748073,
            "neighbourhood_id":85898711,
            "region_id":85681667,
            "venue_id":1092456093
        }
    ],
    "wof:id":1092456093,
    "wof:lastmodified":1473917099,
    "wof:name":"Viterna Silvia",
    "wof:parent_id":85898711,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.3409442902,
    48.2006149292,
    16.3409442902,
    48.2006149292
],
  "geometry": {"coordinates":[16.3409442902,48.2006149292],"type":"Point"}
}