{
  "id": 1092455533,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"16.0613765717,48.3326683044,16.0613765717,48.3326683044",
    "geom:latitude":48.332668,
    "geom:longitude":16.061377,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Karl Metz-G 1A",
    "sg:city":"Tulln an der Donau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4322 7263617",
    "sg:postcode":"3430",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6cKnsUwfjfLESZ3oOqedfe_48.332668_16.061377@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917071,
    "wof:geomhash":"ccbbd0f0daa9f6a6a00ebe67b457e05d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455533,
    "wof:lastmodified":1473917071,
    "wof:name":"Fu\u00dfpflege Gerda Hebda - Hallenbad",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.0613765717,
    48.3326683044,
    16.0613765717,
    48.3326683044
],
  "geometry": {"coordinates":[16.0613765717,48.3326683044],"type":"Point"}
}