{
  "id": 1092055093,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.3567676544,46.7663764954,14.3567676544,46.7663764954",
    "geom:latitude":46.766376,
    "geom:longitude":14.356768,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hauptpl 26",
    "sg:city":"St. Veit an der Glan",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"H\u00c3\u00bcte U Kappen / Erzeugung U Gro\u00c3\u0178handel",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4342 1272468",
    "sg:postcode":"9300",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2u0NG6taEsOTzUaRp3JuWo_46.766376_14.356768@1306268264"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473898702,
    "wof:geomhash":"a0c2456ad0ce4aa7afdeeb8429d69082",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092055093,
    "wof:lastmodified":1473898702,
    "wof:name":"Lakonig-Kernlinger",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.3567676544,
    46.7663764954,
    14.3567676544,
    46.7663764954
],
  "geometry": {"coordinates":[14.3567676544,46.7663764954],"type":"Point"}
}