{
  "id": 1092455633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.7639322281,46.8305740356,12.7639322281,46.8305740356",
    "geom:latitude":46.830574,
    "geom:longitude":12.763932,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schweizer G 1",
    "sg:city":"Lienz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4348 5262791",
    "sg:postcode":"9900",
    "sg:province":"Tirol",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7WCLuJQm6WjIYfwVQVxnNj_46.830574_12.763932@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917075,
    "wof:geomhash":"7a86356c6f0eaeec7efa3e876aa4589e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455633,
    "wof:lastmodified":1473917075,
    "wof:name":"Fu\u00dfpflegesalon Gabi",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.7639322281,
    46.8305740356,
    12.7639322281,
    46.8305740356
],
  "geometry": {"coordinates":[12.7639322281,46.8305740356],"type":"Point"}
}