{
  "id": 1092440531,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Seecorso 5 Velden am W\u00f6rther See K\u00e4rnten 9220",
    "addr:housenumber":"5",
    "addr:postcode":"9220",
    "addr:street":"Seecorso;Kaernten",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.0426425934,46.6129493713,14.0426425934,46.6129493713",
    "geom:latitude":46.612949,
    "geom:longitude":14.042643,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Seecorso 5",
    "sg:city":"Velden am W\u00f6rther See",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fremdenf\u00c3\u00bchrer",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4366 44169664",
    "sg:postcode":"9220",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681655,
        102191581,
        1108838359,
        85632785,
        101790111,
        102049683
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1bSbG5igR6AsQYytvzOxq4_46.612949_14.042643@1306268319"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473916391,
    "wof:geomhash":"2ba7dc0d7bd85cf8271f2e8110857673",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049683,
            "localadmin_id":1108838359,
            "locality_id":101790111,
            "region_id":85681655,
            "venue_id":1092440531
        }
    ],
    "wof:id":1092440531,
    "wof:lastmodified":1496907552,
    "wof:name":"Verein der staatlich gepr\u00fcften K\u00e4rntner Fremdenf\u00fchrer",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0426425934,
    46.6129493713,
    14.0426425934,
    46.6129493713
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0426425934,46.6129493713],"type":"Point"}
}