{
  "id": 1092455315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"16.0501976013,48.3319587708,16.0501976013,48.3319587708",
    "geom:latitude":48.331959,
    "geom:longitude":16.050198,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Albrechtsg 31a",
    "sg:city":"Tulln an der Donau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4322 7262592",
    "sg:postcode":"3430",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6WXUux49OCrMznFf2QDTRm_48.331959_16.050198@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917063,
    "wof:geomhash":"4a193ee5b37ba1ed44d452230fccce30",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455315,
    "wof:lastmodified":1473917063,
    "wof:name":"Balazs - M\u00fcllner",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.0501976013,
    48.3319587708,
    16.0501976013,
    48.3319587708
],
  "geometry": {"coordinates":[16.0501976013,48.3319587708],"type":"Point"}
}