{
  "id": 1092443541,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"K\u00fchnsdorf Mitte 29 K\u00fchnsdorf K\u00e4rnten 9125",
    "addr:housenumber":"29",
    "addr:postcode":"9125",
    "addr:street":"Mitte;Kaernten",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.6350193024,46.6194801331,14.6350193024,46.6194801331",
    "geom:latitude":46.61948,
    "geom:longitude":14.635019,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00fchnsdorf Mitte 29",
    "sg:city":"K\u00fchnsdorf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Friseure U Frisiersalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4342 3289536",
    "sg:postcode":"9125",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681655,
        102191581,
        1108838371,
        85632785,
        101790119,
        102049685
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0cK20UWd7u24nBDKlYV7sO_46.619480_14.635019@1306268319"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473916540,
    "wof:geomhash":"d32982d8c08d5da396eb1f3bcf9e56b5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049685,
            "localadmin_id":1108838371,
            "locality_id":101790119,
            "region_id":85681655,
            "venue_id":1092443541
        }
    ],
    "wof:id":1092443541,
    "wof:lastmodified":1496907647,
    "wof:name":"Friseur Hair+Colours",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.6350193024,
    46.6194801331,
    14.6350193024,
    46.6194801331
],
  "geometry": {"coordinates":[14.6350193024,46.6194801331],"type":"Point"}
}