{
  "id": 1092029419,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.3501605988,46.7646217346,14.3501605988,46.7646217346",
    "geom:latitude":46.764622,
    "geom:longitude":14.350161,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Josef-Friedrich-Perkonig-Str 44",
    "sg:city":"St. Veit an der Glan",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Retail",
            "subcategory":"Event Space",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4342 123524",
    "sg:postcode":"9300",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "sg:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Zf7wKnT0DOip59TtYunYD_46.764622_14.350161@1306268260"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473897705,
    "wof:geomhash":"8fbbeedb246595b7c7aa0b249af7a678",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092029419,
    "wof:lastmodified":1473897705,
    "wof:name":"Fu\u00dfpflege u Naturkosmetik Salon Justina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ]
},
  "bbox": [
    14.3501605988,
    46.7646217346,
    14.3501605988,
    46.7646217346
],
  "geometry": {"coordinates":[14.3501605988,46.7646217346],"type":"Point"}
}