{
  "id": 1092029429,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Benediktinerpl 7 Klagenfurt K\u00e4rnten 9020",
    "addr:housenumber":"7",
    "addr:postcode":"9020",
    "addr:street":"Benediktinerpl;Kaernten",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.3069400787,46.622844696,14.3069400787,46.622844696",
    "geom:latitude":46.622845,
    "geom:longitude":14.30694,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Benediktinerpl 7",
    "sg:city":"Klagenfurt",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Retail",
            "subcategory":"Event Space",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 463 511725",
    "sg:postcode":"9020",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "sg:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681655,
        102191581,
        85632785,
        101748059,
        102049679,
        85898247,
        85898253
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_729DFWVAMP0fkfy1WAd3vh_46.622845_14.306940@1306268260"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473897705,
    "wof:geomhash":"dd0c03b1d025ef1c2aab7405fe18420b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049679,
            "locality_id":101748059,
            "neighbourhood_id":85898247,
            "region_id":85681655,
            "venue_id":1092029429
        },
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049679,
            "locality_id":101748059,
            "neighbourhood_id":85898253,
            "region_id":85681655,
            "venue_id":1092029429
        }
    ],
    "wof:id":1092029429,
    "wof:lastmodified":1473985174,
    "wof:name":"Fu\u00dfpflege-Fachinstitut Ille",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "hand-",
        "u",
        "fu\u00c3\u0178pflege"
    ]
},
  "bbox": [
    14.3069400787,
    46.622844696,
    14.3069400787,
    46.622844696
],
  "geometry": {"coordinates":[14.3069400787,46.622844696],"type":"Point"}
}