{
  "id": 1091909777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.872423172,48.1237297058,14.872423172,48.1237297058",
    "geom:latitude":48.12373,
    "geom:longitude":14.872423,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Alte Zeile 14",
    "sg:city":"Amstetten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Seminarhotels U Kongre\u00c3\u0178h\u00c3\u00a4user",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 7472 25888",
    "sg:postcode":"3300",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2qyoawmpMsOnDxgNp7FCSA_48.123730_14.872423@1306268243"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473892541,
    "wof:geomhash":"d70d8e43e65bac725750e1b394d7f0f8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1091909777,
    "wof:lastmodified":1473892541,
    "wof:name":"Hotel Exel GmbH",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.872423172,
    48.1237297058,
    14.872423172,
    48.1237297058
],
  "geometry": {"coordinates":[14.872423172,48.1237297058],"type":"Point"}
}