{
  "id": 1092396215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Aub\u00fcheln 8 H\u00f6flein Nieder\u00f6sterreich 2465",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"2465",
    "addr:street":"Aubueheln;Niederoesterreich",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"16.7868156433,48.0680999756,16.7868156433,48.0680999756",
    "geom:latitude":48.0681,
    "geom:longitude":16.786816,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Aub\u00fcheln 8",
    "sg:city":"H\u00f6flein",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Psychologen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4369 910055900",
    "sg:postcode":"2465",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7QjDkPu42MIH2BM2P9SanG_48.068100_16.786816@1306268312"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473914257,
    "wof:geomhash":"cbe450d038ab365b9437ea190c1d2124",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092396215,
    "wof:lastmodified":1473984496,
    "wof:name":"Greindl Gerhard Mag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.7868156433,
    48.0680999756,
    16.7868156433,
    48.0680999756
],
  "geometry": {"coordinates":[16.7868156433,48.0680999756],"type":"Point"}
}