{
  "id": 1092160649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Nr 32 Stra\u00df im Stra\u00dfertale Nieder\u00f6sterreich 3491",
    "addr:housenumber":"im",
    "addr:postcode":"3491",
    "addr:street":"Nr;Strass;Niederoesterreich",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"166.922149658,-0.5282999873,166.922149658,-0.5282999873",
    "geom:latitude":-0.5283,
    "geom:longitude":166.92215,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Nr 32",
    "sg:city":"Stra\u00df im Stra\u00dfertale",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Volksschulen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4327 352331",
    "sg:postcode":"3491",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148683,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3ZsVXCdT92z3eTEmyGFNpG_-0.528300_166.922150@1306268278"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473903716,
    "wof:geomhash":"8af1fe74d38b42c018794ebf3cbe078e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092160649,
    "wof:lastmodified":1510875227,
    "wof:name":"Volksschule",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    166.9221496582,
    -0.5282999873,
    166.9221496582,
    -0.5282999873
],
  "geometry": {"coordinates":[166.9221496582,-0.5282999873],"type":"Point"}
}