{
  "id": 1091859189,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-78.9444122314,42.3469619751,-78.9444122314,42.3469619751",
    "geom:latitude":42.346962,
    "geom:longitude":-78.944412,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Otto-Gl\u00f6ckel-Str 6",
    "sg:city":"Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Berufsbildende Mittlere U H\u00c3\u00b6here Schulen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4328 5252901",
    "sg:postcode":"3950",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6nJNSUH6qANHTzhysl4D6b_42.346962_-78.944412@1306268236"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473890160,
    "wof:geomhash":"7117086f663c1ebfc770189a18f241e4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1091859189,
    "wof:lastmodified":1473890160,
    "wof:name":"Bundeshandelsakademie Bundeshandelsschule u Bundesfachschule f wirtschaftl Berufe",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -78.9444122314,
    42.3469619751,
    -78.9444122314,
    42.3469619751
],
  "geometry": {"coordinates":[-78.94441223139999,42.3469619751],"type":"Point"}
}