{
  "id": 1092442691,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"B\u00e4ckerteichstr 4 Velden am W\u00f6rther See K\u00e4rnten 9220",
    "addr:housenumber":"4",
    "addr:postcode":"9220",
    "addr:street":"Baeckerteichstr;Kaernten",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.0399942398,46.6114997864,14.0399942398,46.6114997864",
    "geom:latitude":46.6115,
    "geom:longitude":14.039994,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00e4ckerteichstr 4",
    "sg:city":"Velden am W\u00f6rther See",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Friseure U Frisiersalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4342 7452920",
    "sg:postcode":"9220",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_09LMmSdlw0eWWDRyrMv0iL_46.611500_14.039994@1306268319"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473916493,
    "wof:geomhash":"4bb2306969ef64266873c069d7130ecc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092442691,
    "wof:lastmodified":1473983908,
    "wof:name":"Die Haarschneiderei Gerlinde Walder",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0399942398,
    46.6114997864,
    14.0399942398,
    46.6114997864
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0399942398,46.6114997864],"type":"Point"}
}