{
  "id": 1092455477,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"13.3463459015,47.5636177063,13.3463459015,47.5636177063",
    "geom:latitude":47.563618,
    "geom:longitude":13.346346,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Au 108",
    "sg:city":"Abtenau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 6243 4278",
    "sg:postcode":"5441",
    "sg:province":"Salzburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ETSW5OzqP87vIeIR1o47X_47.563618_13.346346@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917069,
    "wof:geomhash":"4547257fcb1490eab2f25fc5c1122264",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455477,
    "wof:lastmodified":1473917069,
    "wof:name":"Fu\u00dfpflege & Kosmetik Ulrike",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.3463459015,
    47.5636177063,
    13.3463459015,
    47.5636177063
],
  "geometry": {"coordinates":[13.3463459015,47.5636177063],"type":"Point"}
}