{
  "id": 1092455759,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"16.0784683228,48.1801757812,16.0784683228,48.1801757812",
    "geom:latitude":48.180176,
    "geom:longitude":16.078468,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Verbindungsg 4/10",
    "sg:city":"Pressbaum",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 2233 53666",
    "sg:postcode":"3021",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6y102OwRaAZQtobxta8CIX_48.180176_16.078468@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917079,
    "wof:geomhash":"3aec05132909168b7b6ca2198154cf3c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455759,
    "wof:lastmodified":1473917079,
    "wof:name":"K\u00f6rperenergiezentrum Bettina Raith - Mobile Fu\u00dfpflege",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.0784683228,
    48.1801757812,
    16.0784683228,
    48.1801757812
],
  "geometry": {"coordinates":[16.0784683228,48.1801757812],"type":"Point"}
}