{
  "id": 1091907337,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.8244380951,47.2252082825,12.8244380951,47.2252082825",
    "geom:latitude":47.225208,
    "geom:longitude":12.824438,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Zeller Fusch",
    "sg:city":"Fusch an der Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Schutzh\u00c3\u00bctten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4366 49069039",
    "sg:postcode":"5672",
    "sg:province":"Salzburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4y277IexSkN98PxOr8pGHM_47.225208_12.824438@1306268242"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473892447,
    "wof:geomhash":"85414df04633dd1dbb45f6697afb40c3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1091907337,
    "wof:lastmodified":1473892447,
    "wof:name":"Gleiwitzer H\u00fctte - Glocknergruppe - P\u00e4chter Josef Fuchs",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.8244380951,
    47.2252082825,
    12.8244380951,
    47.2252082825
],
  "geometry": {"coordinates":[12.8244380951,47.2252082825],"type":"Point"}
}