{
  "id": 1092455393,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.0429868698,46.6151618958,14.0429868698,46.6151618958",
    "geom:latitude":46.615162,
    "geom:longitude":14.042987,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"S\u00fcduferstr 53b",
    "sg:city":"Velden am W\u00f6rther See",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4342 744266",
    "sg:postcode":"9220",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1hVlM336xFcJv49evzEjw5_46.615162_14.042987@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917066,
    "wof:geomhash":"c0c5adaba231c593f7c85b4fcef76d67",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455393,
    "wof:lastmodified":1473917066,
    "wof:name":"Dollmeier Rosemarie",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0429868698,
    46.6151618958,
    14.0429868698,
    46.6151618958
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0429868698,46.6151618958],"type":"Point"}
}