{
  "id": 1091853653,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.3161525726,48.2684135437,14.3161525726,48.2684135437",
    "geom:latitude":48.268414,
    "geom:longitude":14.316153,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wiener Str 266",
    "sg:city":"Linz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Behinderungen / Leben Mit Behinderungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 732 341146",
    "sg:postcode":"4020",
    "sg:province":"Ober\u00f6sterreich",
    "sg:website":"oeziv.at",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681677,
        102191581,
        85632785,
        101748071,
        102049853,
        85898429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4iL1QXNVgZhhHl5vGI2XUq_48.268414_14.316153@1306268235"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473889876,
    "wof:geomhash":"03b7006348e992d73031cd60f86cb9fe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049853,
            "locality_id":101748071,
            "neighbourhood_id":85898429,
            "region_id":85681677,
            "venue_id":1091853653
        }
    ],
    "wof:id":1091853653,
    "wof:lastmodified":1473889876,
    "wof:name":"\u00f6ZIV - \u00f6sterreichischer Zivil-Invalidenverband Landesverband Ober\u00f6sterreich",
    "wof:parent_id":85898429,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.3161525726,
    48.2684135437,
    14.3161525726,
    48.2684135437
],
  "geometry": {"coordinates":[14.3161525726,48.2684135437],"type":"Point"}
}