{
  "id": 1092455681,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rainerstr 25-27 Ried im Innkreis Ober\u00f6sterreich 4910",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"4910",
    "addr:street":"",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.4856529236,48.2077713013,13.4856529236,48.2077713013",
    "geom:latitude":48.207771,
    "geom:longitude":13.485653,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rainerstr 25-27",
    "sg:city":"Ried im Innkreis",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4377 5282288",
    "sg:postcode":"4910",
    "sg:province":"Ober\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681677,
        102191581,
        1108835679,
        85632785,
        101784551,
        102049851
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5xtD3bF02ec9noh7bexIgL_48.207771_13.485653@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917076,
    "wof:geomhash":"6fb93ddae8280bd203ccf449dd95e7e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049851,
            "localadmin_id":1108835679,
            "locality_id":101784551,
            "region_id":85681677,
            "venue_id":1092455681
        }
    ],
    "wof:id":1092455681,
    "wof:lastmodified":1496887886,
    "wof:name":"Hartjes Gerhard",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.4856529236,
    48.2077713013,
    13.4856529236,
    48.2077713013
],
  "geometry": {"coordinates":[13.4856529236,48.2077713013],"type":"Point"}
}