{
  "id": 1092455821,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.743019104,47.1549491882,14.743019104,47.1549491882",
    "geom:latitude":47.154949,
    "geom:longitude":14.743019,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Raiffeiseng 6",
    "sg:city":"Wei\u00dfkirchen in Steiermark",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4366 44512354",
    "sg:postcode":"8741",
    "sg:province":"Steiermark",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7RczwlHq0ZjsH4caxmccsU_47.154949_14.743019@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917082,
    "wof:geomhash":"82e523c23677a4d87dd0a53cadf41bff",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455821,
    "wof:lastmodified":1473917082,
    "wof:name":"Mayer Gabriele Mobil-Fu\u00dfpflege",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.743019104,
    47.1549491882,
    14.743019104,
    47.1549491882
],
  "geometry": {"coordinates":[14.743019104,47.1549491882],"type":"Point"}
}