{
  "id": 1092438401,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"144.98576355,-37.8810195923,144.98576355,-37.8810195923",
    "geom:latitude":-37.88102,
    "geom:longitude":144.985764,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"T\u00fcrnitz 38",
    "sg:city":"T\u00fcrnitz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Freizeit, Sammlerst\u00c3\u00bccke",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 2769",
    "sg:postcode":"3184",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "sg:website":"http://www.tuernitz.at",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85771475,
        85632793,
        101933229
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6GBhUH7SSsWKQjnqOX3nwO_-37.881020_144.985764@1306268319"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473916295,
    "wof:geomhash":"f2ec056ef6f170388e11aac668355166",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85632793,
            "locality_id":101933229,
            "neighbourhood_id":85771475,
            "region_id":-1,
            "venue_id":1092438401
        }
    ],
    "wof:id":1092438401,
    "wof:lastmodified":1473916295,
    "wof:name":"Eibl-Lifte T\u00fcrnitz",
    "wof:parent_id":85771475,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    144.9857635498,
    -37.8810195923,
    144.9857635498,
    -37.8810195923
],
  "geometry": {"coordinates":[144.9857635498,-37.8810195923],"type":"Point"}
}