{
  "id": 1092455525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.941901207,48.6518821716,14.941901207,48.6518821716",
    "geom:latitude":48.651882,
    "geom:longitude":14.941901,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Nr 37",
    "sg:city":"Gro\u00dfsch\u00f6nau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 2815 6553",
    "sg:postcode":"3922",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4cxfiA13oiECdOcQN9mc2j_48.651882_14.941901@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917071,
    "wof:geomhash":"deb92679658b61f9abef4dbc0a280054",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455525,
    "wof:lastmodified":1473917071,
    "wof:name":"Fu\u00dfpflege Fachinstitut und Massage Ottilie Kapeller",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.941901207,
    48.6518821716,
    14.941901207,
    48.6518821716
],
  "geometry": {"coordinates":[14.941901207,48.6518821716],"type":"Point"}
}