{
  "id": 1092361049,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.7960691452,47.3246841431,12.7960691452,47.3246841431",
    "geom:latitude":47.324684,
    "geom:longitude":12.796069,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Steinerg 2",
    "sg:city":"Zell am See",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Pensionen / Privatzimmer",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 6542 737810",
    "sg:postcode":"5700",
    "sg:province":"Salzburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5CzIGWJKo1XGV6hcNOWHMe_47.324684_12.796069@1306268307"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473912560,
    "wof:geomhash":"ca9a7e403e18f4f0083433d47d431383",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092361049,
    "wof:lastmodified":1473912560,
    "wof:name":"Andrea-Fr\u00fchst\u00fcckspension - Fam Brandst\u00e4tter",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.7960691452,
    47.3246841431,
    12.7960691452,
    47.3246841431
],
  "geometry": {"coordinates":[12.7960691452,47.3246841431],"type":"Point"}
}