{
  "id": 1091909765,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"13.8506631851,46.6151313782,13.8506631851,46.6151313782",
    "geom:latitude":46.615131,
    "geom:longitude":13.850663,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Europapl 1",
    "sg:city":"Villach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Seminarhotels U Kongre\u00c3\u0178h\u00c3\u00a4user",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4242 2055800",
    "sg:postcode":"9500",
    "sg:province":"K\u00e4rnten",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681655,
        102191581,
        85632785,
        101748057,
        102049673,
        85898269
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Kxn3WtF54L2N4uL0X7J0A_46.615131_13.850663@1306268243"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473892540,
    "wof:geomhash":"e40cf1ee202fd6e5d62b076843885059",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049673,
            "locality_id":101748057,
            "neighbourhood_id":85898269,
            "region_id":85681655,
            "venue_id":1091909765
        }
    ],
    "wof:id":1091909765,
    "wof:lastmodified":1473892540,
    "wof:name":"Congress-Center Villach",
    "wof:parent_id":85898269,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.8506631851,
    46.6151313782,
    13.8506631851,
    46.6151313782
],
  "geometry": {"coordinates":[13.8506631851,46.6151313782],"type":"Point"}
}