{
  "id": 1091806861,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Elbigenalp Tirol 6652",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"6652",
    "addr:street":"Elbigenalp Tirol",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.4359750748,47.2906074524,10.4359750748,47.2906074524",
    "geom:latitude":47.290607,
    "geom:longitude":10.435975,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:city":"Elbigenalp",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Schutzh\u00c3\u00bctten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 5634 6671",
    "sg:postcode":"6652",
    "sg:province":"Tirol",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Lnndtwzvkd26WYvX6mi4U_47.290607_10.435975@1306268242"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473887754,
    "wof:geomhash":"c3a44c461f4905748f3c072eaf3e3229",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1091806861,
    "wof:lastmodified":1473983828,
    "wof:name":"Hermann-v-Barth-H\u00fctte - Allg\u00e4uer Alpen - P\u00e4chter Vonier Gerhard",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.4359750748,
    47.2906074524,
    10.4359750748,
    47.2906074524
],
  "geometry": {"coordinates":[10.4359750748,47.2906074524],"type":"Point"}
}