{
  "id": 1092455743,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"15.8369083405,47.6977882385,15.8369083405,47.6977882385",
    "geom:latitude":47.697788,
    "geom:longitude":15.836908,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hauptstr 89a",
    "sg:city":"Reichenau an der Rax",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 4326 6653013",
    "sg:postcode":"2651",
    "sg:province":"Nieder\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3190s2ncQvfqN7Vpb9NWex_47.697788_15.836908@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917079,
    "wof:geomhash":"52786d7f56c582daf649d1d74768e3d2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455743,
    "wof:lastmodified":1473917079,
    "wof:name":"Kosmetik-Fu\u00dfpflege Daniela Wagner",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.8369083405,
    47.6977882385,
    15.8369083405,
    47.6977882385
],
  "geometry": {"coordinates":[15.8369083405,47.6977882385],"type":"Point"}
}