{
  "id": 1092408163,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Kornstr 6 Marchtrenk Ober\u00f6sterreich 4614",
    "addr:housenumber":"6",
    "addr:postcode":"4614",
    "addr:street":"Kornstr",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.0795049667,48.184879303,14.0795049667,48.184879303",
    "geom:latitude":48.184879,
    "geom:longitude":14.079505,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kornstr 6",
    "sg:city":"Marchtrenk",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Farben U Lacke / Erzeugung U Gro\u00c3\u0178handel",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 7242 446300",
    "sg:postcode":"4614",
    "sg:province":"Ober\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4otTzrg3J6PBbLdo9FujI5_48.184879_14.079505@1306268314"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473914771,
    "wof:geomhash":"d99c2ad616164e3f57deb809e01e7f20",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092408163,
    "wof:lastmodified":1473984831,
    "wof:name":"Walter Farben GmbH & Co KG Farben- und Lackfabrik",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0795049667,
    48.184879303,
    14.0795049667,
    48.184879303
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0795049667,48.184879303],"type":"Point"}
}