{
  "id": 1092455867,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"13.9407653809,48.1326065063,13.9407653809,48.1326065063",
    "geom:latitude":48.132607,
    "geom:longitude":13.940765,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"H\u00f6lzl 26",
    "sg:city":"Gunskirchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 664 3148361",
    "sg:postcode":"4623",
    "sg:province":"Ober\u00f6sterreich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_04wrqecjGIuQ9RCcNvHkFo_48.132607_13.940765@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917085,
    "wof:geomhash":"3c6a3d6b67b9a57dab13a898629893cf",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092455867,
    "wof:lastmodified":1473917085,
    "wof:name":"Mobilfu\u00dfpflege Petra",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.9407653809,
    48.1326065063,
    13.9407653809,
    48.1326065063
],
  "geometry": {"coordinates":[13.9407653809,48.1326065063],"type":"Point"}
}