{
  "id": 1092455535,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"15.4111499786,47.0689201355,15.4111499786,47.0689201355",
    "geom:latitude":47.06892,
    "geom:longitude":15.41115,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Idlhofg 70",
    "sg:city":"Graz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fu\u00c3\u0178pflege U Fu\u00c3\u0178pflegesalons",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+43 316 714106",
    "sg:postcode":"8020",
    "sg:province":"Steiermark",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681687,
        102191581,
        85632785,
        101748063,
        102049709,
        85898527
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3r3X0sd18p3PGbcCmUjG1C_47.068920_15.411150@1306268321"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1473917071,
    "wof:geomhash":"016eac129f5ae0aba3165cf37ec54009",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049709,
            "locality_id":101748063,
            "neighbourhood_id":85898527,
            "region_id":85681687,
            "venue_id":1092455535
        }
    ],
    "wof:id":1092455535,
    "wof:lastmodified":1473917071,
    "wof:name":"Fu\u00dfpflege Gertrud",
    "wof:parent_id":85898527,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.4111499786,
    47.0689201355,
    15.4111499786,
    47.0689201355
],
  "geometry": {"coordinates":[15.4111499786,47.0689201355],"type":"Point"}
}